香港係咪唔撚上新個套hellboy?

明明其他地方4月就上映
但香港仲未講幾時上
唔係唔撚上呀？

上

你預6月20日

6月尾

同Toy Story 4一樣6月20日

有冇source
利申留意開香港新片上畫資訊但呢套就係冇人講
Btw香港toy story 4 係7月11日上

四月份係復仇者聯盟霸佔了大部分的場次

Shazam霸哂

hellboy遲shazam一個禮拜？

屌呀點挨咁耐實俾人劇透

美國下星期上Hellboy